點解經濟命脈唔係中環？

港交所開唔到工會點？
Ibank返唔到工啲客啲盤會點？
大部分銀行啲private bank都係main building
開唔到工又會點？
仲有林林總總Broker都係中環
一齊夢遊去晒中環會點？
歡迎理性討論